當港大話要4-6月先見頂，微博熱搜第一講新型肺炎疫情元宵節前好轉

好轉可以再惡化 冇衝突

飛機大國

中国或成最大贏家.jpg

或咗咁耐，贏咗未？

都未贏就諗定點打飛機慶祝

下年元宵節？